其實茅台同五糧液係咩味？

香港人好少飲中國酒

有無勇士形容下其實係咩味道？

好似似日本清酒韓國燒酒味？
利申成日飲Johnnysandy

有人話大陸佬飲茅台係求醉

咁茅台憑乜賣咁貴？

點解得貴州茅台一間做咁大

米酒囉幾貴都係呀叔飲
仲有d咩（特供）版係非賣品
畀中國最上層嘅人士飲

醬油味

消毒酒精味

貴州矛台係中共黨黨酒!!! 點解做大 唔洗解釋啦屌

蝗蟲味

甲醇味

北佬口味

易入口好順
入喉就開始黎料

市面假多過真
唔好自己買

過喉之後嗰朕醇先正

應酬需要，飲過好多次
倒入口之後會feel到好撚濃烈嘅酒精味道，唔會想花一秒時間留啖酒喺口腔品嘗
吞入喉嚨開始，先係精粹所在，你會發現陪足自己咁多年嘅食道，一直都感受唔到佢存在，就係啖酒流落去嗰刻，先feel到佢實實在在咁喺胸口入面，感受到佢嘅長度
啖酒流到邊，火燒嘅感覺就去到邊

同洗傷口D火酒差唔多
搶喉燒胃
飲果D簡直ON9

真香港人唔飲支那白酒
江小白

我阿公有支80年茅台未開 唔知值幾錢

聞過真係好似消毒酒精味
太過烈,係得大陸人同俄佬先飲

酒精味，係香d咁解。

中國的五糧液，世界的五糧液，老衲的五糧液

老衲=中國